唔好叫阿Sir，Madam啦，男公安嘅叫安公，女公安嘅叫安dom。

依家黑警都冇曬形象，大家要改口啦。改叫男公安嘅叫安公，女公安嘅叫安dam。